由今日開始，我唔會再係和理非

暴力，先至可以解決一切問題
我都係學班死黑警同元朗老黑

光復香港 革命時代

Me too

me too
唔撚再忍

一齊黎

是你教我以暴易暴

要打死班仆街冚家剷

好想做一個和理非 但都做唔到
夠竟點解會變成咁嫁

以武制暴

正名
我地係以武易暴

認真
就算係和理非應該學返幾招自衛術

Me 2百萬

入元朗打啦仲講

聽日罷工
有咩活動再傾

係班陷家鏟撩興人先 班肥老黑等收皮

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

我相信經過今日，唔少和理非會變勇武
更加冇人再夠擔話示威者暴力
有哂example話畀人知咩叫真正嘅暴徒

上星期日喺沙田一役，我由和理非變咗中間派…

今日元朗鄉黑，我哋一定要以暴易暴！

岩岩元朗班仆街又打，屌你老母